幾個月前我做左個好岩嘅決定

寧願蝕都係435走哂700，而家望返呢個決定真係做得岩。

岩?花崗岩定安山岩?

撈底未

係滾動岩

啱 ? 升穿 310 喇喎

由高追700個刻開始已經係最錯既決定
止蝕只係五十步笑百步

起碼蝕少啲

細膽有細膽嘅好處